根本班emoji撚 5p字撚就係高登打手

如題

有無人有同感

覺得班人係嚟搞事

有
有班理性嘅 就開po教人用正字

打手就直接話要返高登

呃一大堆正皮

擺撚到明想搞柒呢度

5p字都還好，仲有人屌兩句。
但你見下而家仲有無人屌emoji?
都唔知整emoji黎把撚

雖然我見到emoji會無名火起
但係諗唔到點屌

真心覺

好撚柒煩 啲早洩狗 多到block極都block唔晒
好似啲比人飛左仲要死煩鳩住人果種煩膠 死lur爛lur都唔會有人番去架啦 早洩幾時先收皮

留名

😗引起罵戰先